話說721元朗嗰班靠咩舖頭搵食？

收租

有冇人真係識班老黑 想知佢地而加咩心態

黃同毒
元朗色情十街出哂名

返大陸叫雞

有無計搞搞？

問TL

老實講，無
元朗交通好垃圾
好易包圍又無車走